二揀一 揀牙屎(屎萊姆)定李萬機(男人etv)

黃屎
中立基

達哥
利申: 中立, 唔好割我

5:1 牙屎贏緊

弱智黑警

阿屎、銘仔、中立璣、安迪哥 夢幻組合